鄭松泰解釋點解齋坐唔衝: 「做自己野」

鄭松泰今日....

手足達斯拿搵到鄭松泰解釋

收唔收貨?

鄭松泰唔衝, 但又唔投票

佢冇講錯一路走來，始終如一
如果你地期望佢今日做衝衝子
只可贈你五個字：
大眾係白痴

做到野

歎冷氣食吓花生

你地都知講啦
制度內既抗爭已經無用
你仲想人地做啲咩

佢應該唔打算再選

唔投白票了, 今次要投熱狗

認同

成碌葛咁坐喺度

制度內既意思係投票贏對家
唔係議會內肢體衝突....😅

咁香港人投票選熱狗
熱狗可以做咩

立法會內會今早 11 時開會選主席，立法會主席梁君彥欽點財委會主席陳健波主持，陳健波早在 10 時 20分已入場，坐在主席台，立法會保安就築成防線包圍主席台。到會議開始時，民主派議員拉起一條長黑布抗議，在場保安人員阻止他們接近主席台，雙方多次推撞，陳茂波驅趕絕大部分民主派議員後，恢復會議，派發選票並開始主席選舉程序。
由於只有建制派參與投票，唱票時所有票數都是投予 「1 號」，即李慧琼，最終李慧琼以 40 票當選內會主席，其餘參選的民主派候選人都是 0 票。
鄭松泰投咩票

【熱血公民新界東黃兆健團隊
「防疫基金資訊站」時間表（18-24/5）】

熱血公民新界東黃兆健團隊，今周將於新界東各區，開設「防疫基金資訊站」，向市民講解政府兩輪「防疫抗疫基金」詳情。

政府早前因應疫情已經推出多項紓困措施，黃兆健團隊為市民準備「防疫抗疫基金」總匯及申請指南資料，供各街坊參考。

我們正招募各區同道加入，一同保衛香港，希望大家多多支持！

申請表格：

如有任何查詢，請與 Amanda （9540 5960）聯絡，感謝。

註：街站如遇天雨，將更改地點，請留意本專頁公佈。

屌人通過，叫人申請

熱狗算撚數啦
最明顯特徵就係乜都屌一餐
又比唔到實際建議
講撚到個願景好宏大咁

晒鳩氣

你又等住被販狗啦

怕死公民

本身保皇票數已經夠過啦

衛星隊咩比喻黎

利申先，唔想被熱狗

呢單野係泛民種落黎既果，由泛民元老支持主席可以趕人走，到白頭佬讓個主席位俾大口狗，依家叫其他人幫手抿屎，講唔通呀嘛

依家票又唔夠奶共派多，打又唔夠d保安打，咁可以做咩？

唔通真係拎把刀一鳩捅死老鼠芬咩
到時判刑你地咪又剩係識係刑車出面叫口號

念力屌緊泛民

牙泰同白兵聯絡緊美國高官

係呀，所以黎緊咪要爭取最多反對票議席...
何來而家話”已經冇用”呢？

鄭松泰投讚成？

朱凱迪無份支持主席可以趕人走, 但朱凱迪都衝兼比人趕走.

鄭松泰齋坐望住朱凱迪比人趕走.

咁熱狗做乜出嚟選？

你要爭取都係下屆啦
而家你做乜都真係無用

鄭松泰無投票

收皮啦 共青團 驚都未驚過

投熱狗

一條片睇晒楊岳橋立法會表現

最鐘意呢個回覆

仲話係議事規則問題嘅都on撚9
今鋪政府唔知用咗幾多橫手，仲話係泛民以為種落嚟嘅因

仲想選同唔想選既分別

已經賺夠

熱狗好勇武

咪成個連燈仔咁

佢衰過插國旗?

香港人係咁 求人哋做嘢 但自己乜柒都唔做

依啲咪遠見囉，今日做下戲子又一日，第日上京大把機會。

嘩 我都做到啦

上次選佢同白頭
後悔到死

咁泛民二十幾年黎幾有夠過票，當年熱血公民參選果時就係屌泛民行禮如儀，我當年投佢，就係唔想見到坐喺度舉牌就算，但結果呢？一樣係泛民化，行禮如儀。有時啲野，過得自己過得人，唔可以雙重標準架。

係囉去外國做說客斬好啲

再選都選唔到啦
上次都係郁民熱狗個名先選到
宜家都破晒產啦

巴打都算黑仔

好近 好近 就快到啦

yeah

cctai正在下一盤很大的棋

最叻舉✋🏼☝🏼

我見佢屌梁天琦就轉左投Heidi

果班元老
真係好正😂

毓民信徒已有離棄熱狗

咁巴打你好幸福

泰博：你地另外4區唔投熱普城 咪搞到依家咁

鄭松泰唔做嘢就屌
但手足想出嚟做嘢就係送頭？
咁鄭松泰可以做咩？
衝咗出嚟嘅又有冇讚佢哋？

結果論咪一9樣
個制度抗爭都係無用

你up 乜，組織下先喇

咁就吾好屌泛民吾做野啦

制度內冇用咁佢坐喺度做咩

尋晚同條女爽左成晚，今朝發緊夢，將就下啦

平時屌人最大聲，點知自己縮埋一邊

幫手扯住佢地唔比實蕉拉
屌鳩陳健波撩起佢把火
乜撚都無做

咁連登仔想佢點？ 我投熱狗唔係投佢有幾打得，你要打得既，選我都得架，收10萬一個月我日日同你係立法會學泛民咁打下MBA做下戲話咁易

條友到時又出嚟𠝹票

算啦

同期望完全落空
上屆叫家人投佢
今屆唔會
就係咁簡單

鄭: 穩袋人工, 多謝各位投票幫我上樓

我投佢係支持永續基本法，有咩問題？

各自爬山

做梗衛星

其實佢捅死咗仲有用
起終止至到熱狗比人唾罵嘅情況

永續可以釋法既基本法

佢就好，4年人工加服務金

你講就易 永遠要求人哋做嘢 自己就上網得把口
百屌成材？ 屌連登仔都冇見過進步啦
524 527又出唔出呀？

勇又係condom 和理就碌撚

咁今屆佢地出嚟選為乜？

你有無諗過你口中嗰批連燈仔就係熱狗啲人
咁你用緊連燈cm 你係咪連燈仔

佢哋有用611洗撚去添馬公園咩

明就明

收曬

講真話, 某啲連登仔會激到爆血管, 擺低嬲嬲樣好嬲好嬲

攞料個班咪明顯係打手lo

泛民咪一樣 大家有大家鍾意含撚投

上次投咗佢都後悔
今年仲投佢就真係傻仔啦

熱狗有收錢, 係應該要做野
連登仔都叫市民, 無錢收, 投票投佢出黎就有權監察議員做野

冇錯 呢排好多留言嘲笑連登仔

咁熱狗入去做咩 又唔投票又唔衝又無好處俾我

咁佢又選？笑死

佢月入100k

上面堆熱狗係到護航
又係你地班撚屌講要全民勇武架嘛
講到泛民議會咁撚屎又唔撚做野
真勇武

行得太前

你地跟唔到

熱狗當年真係走得太前

你冇睇陳雲就算啦，呢個係香港有冇主權既問題
我夠可以話你地只係識叫香港獨立，但係大家都知呢個係冇可能實現，只係流於口號，不過唔緊要既，鳩up 下就可以引到班白痴去投，有10萬蚊一個月，低成本

4年搵既錢夠普通人搵10年

坐喺個位度發吽豆 做自己嘢？
你當我on9定白痴？

大把人幫佢兜啦
下面自己揀啦
唔好麻煩泰博親自答你啦

咁投佢入去做乜？
連泛民呢啲都勇過佢，佢入去做乜？做記者啊？

咁點解唔投建制

又係咁 佢點點點 佢乜乜乜
你呢 你做咗啲咩？

我支持永續基本法

荀工有得做你做唔做?

熱狗食撚屎啦

咪係
點夠圖書館戰爭同倒插國旗震撼

咁佢嗰一票去咗邊？

算啦
而家所有選舉都係打民主飛機
你一講個真相，就圍住你嚟屌，話你係白兵，熱狗
咁大件事，個個剩係屌熱狗
未見人屌李慧琼

十皮嘢一個月喎，點樣唔選啊

鄭松泰正一廢閪
屌你老母

我真係睇到頭都大埋
反女權又係連燈仔
反同性戀又係
熱狗又係連燈仔
泛民打手又係
本民青打手又係

到底邊樣先係

但係批判人連燈仔乜乜乜嗰班 又係用緊連燈
咁到底邊個係連登仔

屌
熱狗尋日仲周圍屌緊泛民唔屌保皇狗喎，又睇唔到，我唔知道，我唔係乜都睇啊？

覆得咁撚快

cls 又係抗爭得一種方法論

今次選舉工程遲到咁又hea 應該都係刀仔鋸大樹搏負碌做多屆

Up乜

熱狗fans 又會唔跟初選努力𠝹票

url]

立即執行民主人權法案
入去retweet

講投岩票同出席率高冇泛民好過佢
講做戲冇人好得過泛民
咁打和啦 SUPER

好撚勇武呀，又搶到focus ，正撚到民，嚟緊要投熱狗呀

真心 唔好出黎選
當日屌泛民唔敢衝 叫人選你地入去
姑勿論泛民為選舉好 為影相好 扮下野都比人趕走
佢坐係度做live 同何君堯一鳩樣

唔通陪販民做show咩？

peter攞料

咁又打和啊？
聲稱勇武唔識勇武咁又算啊？熱狗唔係咁得意嘛

呢條友啫 出嚟名啦

有人抬我，我就會走，但是無人抬。
我期待到無奈 有話要講 得不到裝載 我的心情猶像樽蓋 等被揭開 口罩卻在養青苔

處之泰然

笑大眾白痴

睇肉救港

所以話好多連登仔應該食好多女下
好似溝女咁 話我養你 聽真係好撚好聽架
到頭來什麼也不是

完全唔做野坐係度睇咸野都唔會炒, 唔撚做就真係笨柒啦

泛民同佢既支持者都真係好戇鳩
你自己贊成改議事規則
毓民衝左咁多年都淨係食花生
而家自己受曬就話人地唔衝
其實你地係咪人格分裂？

笑死人, 淨係推乜春國際線都無人啦

朱凱迪無份贊成改議事規則, 但朱凱迪都衝兼比人趕走.

鄭松泰齋坐望住朱凱迪比人趕走.

連反對都唔投乖乖受死 ..? 咁佢入議會做咩返屋企訓覺好過啦.

起碼出席, 拎返個attendance record都好呀

null

記者個post冇見過

屌佢老母割蓆 放棄新聞自由

呢點最啱, 乖乖地穩袋好過比人 dq 無撚埋, 還掂都唔知下屆有無得入返去.

結論係衰過泛民

通常呢啲高汁質問題，啲人就會避而不談
然後就會帶風向屌人

依家係熱狗好嬲好嬲
做咩話泰博唔做嘢阿泛狗！！！！yellownazi!!!!!!

港共:今日衝嗰d全部會檢控，你今日唔好衝坐喺度就ok

齋坐畫面唔靚

咁佢點解要參選

緊係打和啦
泛民D重要議題就係差佢地1~2個就反到 仲要唔止一次仲要KEEP住咁多年賣香港
好多屎都係佢地搞出黎

對比返熱狗都係呃你幾年但係佢又出席率高同投岩票 人地基本野做得足
你睇下泛民 衰咁多年 屌足咁多年有咩改變?除左選舉近了 有返D人性之外 仲有咩?

佢心諗衝唔衝都阻止唔到，食下花生算，高尚

熱狗係反送中度無做過野咁制
有d 所謂法律支援, 但其實一個區議員都有

咁就咪撚選啦

熱狗出沒注意
陳雲論述世界第一
你唔睇哂去無資格同熱狗辯論

坐陣先
武裝起義到咗話我知

哈哈
衝既目的原來就係想俾人抬走
認真長知識

不如你問下自己今日衝既意義0係邊

其實好撚簡單一句
佢可以做到咩扭轉局面

錢

我有睇呀!

香港人要活着，要快樂生活，要的不是港獨，不是脫華（decouple China），而是新的對待方法。

香港就站在中國沉洞的傍邊，現在香港是主動挖牆腳，令香港快速捲入沉洞，令中國的沉洞吞噬香港之後，加大殺傷力，變成中國經濟黑洞。

我想建立的香港自治城邦，是基於與中國政權共存共榮的邦聯國 .... 奪了中共的香港特別行政區，來建立一個法家的吏治的香港共和國是沒必要的，

香港人竟然學美國、歐洲那樣防疫，根本不當這是來自我國的流感，大部分中國人（包括香港人！）都不會有病癥，而且迅速有抗體。

看見這群高官根本不是中國人！我這個最愛中國的香港同胞，有無限的感慨！

我為什麼不戴口罩？因為我自認是中國人，有中國流感的抗體。身為中國的好孩子，我當然不會懼怕中國母親的流感。

個個都望到嘅

只係見啲人話 ‘選佢做咩?’ ‘下次唔投佢’，覺得好撚好笑

大佬，4年前DQ，立法會路線就已經輸咗啦

好坦白講，我區會係投白票

見到你班友熱烈討論投邊個邊個，嗰種自欺欺人真係荒天下之大謬

都係嗰句啦，一講真相就會成班圍插你

無人肯面對事實

投完佢俾佢block 能埋

不嬲熱狗都晒撚氣, 佢地要錢啫

真

咁打和囉

佢會答你：

認同
可以有其他抗爭方法，例如上街
但係議會抗爭的確係呢幅圖
係中共玩晒

有冇愛滋病嗰段

Cctai
其他投錯票嘅都

泛民種嘅果，同你今時今日嘅不作為有咩關係？講唔通呀嘛！

佢講得好啱 根本民智未開
無謂做埋d無意義既野犧牲自己

最唔熱狗既熱狗

呀投泛民好啲，呀投熱狗好啲

邊個邊個做到嘢，邊個邊個齋坐，下次投佢啱㗎啦

屌嗱聲，成地精啦

打民主飛機打到精蟲上腦，以為自己有得揀

狗咬狗

上流寄生族啲賤民咁嘅身世，但以為自己係上菜

笑撚咗

唔洗揾錢呀

由泛民制度抗爭先無用，要由本土派嚟先有d機

算啦巴打, 咪由佢地沈醉下

今鋪我支持熱狗
咩都唔做先係真攬炒

一半沈醉，一半打手

沈醉嗰啲就真係唔死都無用，打手都叫有個錢賺下

呵

等陣先 唔係有人認為投票係抗爭掛?

連登最好用嘅稻草人就係連登仔

人哋坐住嚟抗爭你哋識條鐵咩

熱狗以後改名做碌葛就得 橫掂佢哋都唔做嘢

睇到火撚滾

一面屌鳩泛民唔做嘢 屌鳩選民係白痴 一面成個植物人咁坐係到「勇武」抗爭 郁都唔郁 咁我選你入去把撚呀？

下？
趕人走既權力邊個有份俾
大口狗點解做到主席

雖然話今次係支聯辦同港共政權洗橫手搞鳩郭榮鏗，但若然白頭佬係主席，講句野都大聲d呀嘛
如果唔係收緊議事規則，趕唔到人走，起碼癱瘓立法會，同對家磨落去，過唔撚到d惡法都好呀

咁選佢出嚟做乜?

dllm真係由得你地發下夢算
成班傻閪黎

熱狗不了

佢其實仲想唔想選

雖然覺得佢應該做d 野
但你又啱喎
唔係既點解d 白票黨日日屌人投泛民？

垃圾cctai
淨係坐係度

熱狗言論template:
1）預左被熱狗話我分化都要講
2）泛狗泛粉yellownazi泛民議助！！
3）黃屍港豬投票對唔對得著手足？
4）35+無撚用咪又係被dq 泛粉不肯面對
5）講真話呢度無人肯聽架
6）泛民過往投票紀錄你地唔講？
7）（扮黃絲）好嬲好嬲，手足
8）（被問到有咩高見時）泛民拎著十幾萬一個月洗唔洗我教返佢地轉頭
9)港豬真係無撚得救仲幻想緊制度內抗爭
10）虛心d接受人意見啦

諗到再加

一直關注事件

完全冇諗住再選

跟本大把嘢可以做
嗰頭屌泛民無用，唔做"議會抗爭
選左佢入去跨欄之後
就驚畀人DQ
咩都唔敢做
9 月仲想選，收檔喇

陳雲痴線
睇佢既人仲痴線

分化post

做自己野就係聽中聯辦話等出糧.

屌，呢個要save 低

誠實咪好
下年唔洗見佢

呢個真見到連登仔玩咩初選仲要迫人揀剩佢地揀就真係好好笑

enjoy議會抗爭就係咁嘅啦而家
而家係到鬥議會被逐畫面靚唔靚 得淡笑

係 大家可以投黃碧雲

講句公道說話 你話唔衝投熱狗做咩
至少熱狗投票記錄屌打所有泛民
我都唔會投熱狗但泛民望下自己先好屌人

So? 所以蟲態就奉旨可以坐喺到郁都唔郁？

推

你應該問佢啲選民點解投佢

正如今時今日仲投泛民大黨嘅人問玩佢地
當年授權修改議事規則後，而家係想佢地永續被逐當抗爭，要畫面好靚定要民主回歸中國定力爭功能組別

一齊都問下

要拿約滿酬金呀
冇既話熱血時報執笠架啦

出糧

唔好講出糧唔重要，睇下梁遊點樣比人收皮就知立法會份糧加助手津貼既咁重要

真心睇到好尷尬⋯4/6/9都根本係因黎

【本土派羅庭輝】成日講35+要點點點, 點解唔係諗35-要點做?

下？
用到"so?",已經無敵了，唔使講落去

呢個"so"全寫係咪叫"係又點撚樣？人地做錯事我就睇唔到，你做錯我就睇到晒"

咪撚害人啦，打完又眾籌律師費呀

依條垃圾

拉

永續基本法等於香港永久冇主權。

犬儒（cynicism）並非人一時冒起的情緒，而是一套對事情漠然、保護自我、否定他人的複合態度。我們不妨由一個刻板印象談起︰人努力追求過某些理想與價值之後面臨挫敗，繼而失望，或再受幾番折騰，最終對理想持懷疑、否定或甚絕望的想法。在這個過程中人慢慢認為無法改變事情，對世界的種種好與壞自覺無能為力。犬儒的人儘管認為自己能力有限卻並非自信心盡失。相反，他對一件重要的事情有了牢固的看法，並認為自己掌握了深刻的真相──理想乃虛妄。於是他能夠以自己的睿智去評價事情與他人。他乃知道理想有多虛幻、世人有多虛偽的智者，至少他自己如此認為。

相比起嘗試以過去經驗去預知未來的人，犬儒主義可能更加像一種「不期望便不會失望」的保守策略，而非想要積極地證明將來真的沒有希望。在犬儒的眼中，反而是那些對未來抱持樂觀的人須要證明為何將來可以是美好的，因為實現理想往往需要付出代價，所以我們更加需要理由去說服人為何值得冒險。犬儒正是因為看不見有甚麼理由讓他相信理想能夠實現，所以才立於犬儒。休謨開始了對人類以知識把握未來的懷疑，按道理可以令人從樂觀主義的幻夢中清醒過來。

從修改議事到DQ 泛民係議會抗爭左咩？

佢當時入去跨欄好似好多黃絲J嘅啵
佢跨你又笑鳩人 今時今日又問佢做乜唔做呀 做乜唔跟泛民一齊被人逐呀

記得含淚投泛民
支持西九黃碧雲

係呀
終於明人地平時都睇到好尷尬？

當泛民都衝 熱狗既作用係咩

我知泛民有幾柒啊，但問題係你熱狗如果做嘅嘢同泛民係一樣，又有咩資格話人？
唔支持泛民係因為泛民抗爭不作為，我屌柒你鄭松泰亦都係因為你好似白頭佬上星期五咁一碌木咁坐喺到，有咩問題？

做埋今屆半退休都得啦

算吧啦
佢地嚴人寬己都唔係第一日既事

講就天下無敵

線好過依家cctai條垃圾坐係度on99咁乜柒都唔做
除咗物理攻擊仲可以點阻止李慧琼做主席

選咗鄭松泰入去咪一樣係本土派種落嚟嘅果. 本土派本身個餅都唔係大, 仲要攪分裂. 其他本土派被dq就冷嘲熱諷, 最後冇人當佢本土派添. 成個2016-2020得個桔.

我明明係實事求是，對兩邊都咁嚴
但一指責熱狗，佢就話「阿邊個邊個夠係咁啦」
問題係泛民我之前都有屌到，今次用返同一套標準嚟屌熱狗佢又拉返去泛民到
好心啦，明明自己同泛民一樣咁廢，咪認囉

又話好多熱狗課金既
老師幾時再賣淘寶戰鬥碗，想要

又係到鬧熱狗真係睇到都悶 呢個post睇得出，好多連登仔覺得議員既角色就係要衝，毫無意義都要衝，只要場面好睇就得 完全唔理佢既論政能力，投票，出席紀錄，係社會運動背後既支援工作等等

利申：泛民慢必支持者，但唔係反熱狗

泛民衝完又點 不如坐定定

無，問泛民點解最初修改議事規則

明知無利益無勝算就唔好死衝，亂嚟攪到自己一身蟻好似梁遊咁無意思，戒急用忍

真心兩邊都屌但佢地成日將件事搞到只可以有是但一邊
泛民係抵屌，但至少我見新一代仆心仆命，唔似得四方西嗰啲咁，反而熱血公民就只係見過幾次，但永遠講親佢地就話泛民點點點

如果坐係度唔郁無問
咁投黃碧雲啦
之前成日都坐係度
佢今日為選票都要衝呀
鄭松泰自以為自己高尚
高尚就唔好入污穢嘅政治圈啦

乜撚我熱狗我鄭松泰，up乜9
唔係諗住唔覺唔覺又標籤左先呀嘛

泛民柯屎泛民自己抿屎有乜問題？你期望熱普城幫泛民抿屎？幫係人情唔幫係道理啦，廿鳩幾年泛民拎d議席入去做過乜撚，下下柒撚完就當睇唔到，想人前事不計，仲大義凜然咁叫人向前看。

仲有，你今屆可以唔投佢，我就一定唔會投熱狗，都唔會投販民

今日以後熱狗=泛民，乜撚都做唔到

議會只需要重光派，無攬炒意志唔好出嚟選

我諗大家要留意返個議政質素同埋邏輯 選咩人 入去同埋你地嘅期望又係咩？ 代議士嘅功用又係咩？ 衝出去嘅作用係咩 為選票？ 原則？ 姿態？ 每個人答案唔同 我相信選民自己會有自己果套準則 如果選民唔滿意佢地嘅表現 同現實有落差 佢地自然會重新審視同選擇 希望大家唔好為屌而屌 為抽而抽

驚畀人dq，要封印泰式跨欄

泛民有幾位議員值得投，陳志全，許智峯，鄺俊宇，對佢地仲有希望

收撚皮啦，熱狗永遠話泛民錯所以自己唔使做啱嘅嘢
屌你老母唔講我以為泛民係一個黨得幾個人

有野就講啦
你想講被逐畫面唔夠靚叫犬儒呀？

當年唔係泛民主導嘅佢地改規則 割席呢啲因
佢地就今日的果

今時今日佢地被人趕 ，衝兩下我又洗唔洗再俾個credit 佢地？

我早已唔care議員係議會的所謂抗爭
連登仔日日開post睇邊個畫面最靚

今日呀碧雲都衝左 你地又可以吹捧投佢了
i don’t give a shit .

邊會個個人都睇陳雲
好多選民都係睇選舉論壇㗎啦

我好記得其中一集, 主持俾足時間機會佢地解釋永續基本法, 冇其他人疊聲, 但鄭錦滿都係講到一舊舊.

下？睇到人地講泛民過往投票紀錄你尷尬乜野？
尷尬你仲含緊佢地呀？屈緊人熱狗係唔係

講返立場先，我就覺得做議會應該衝，論政能力、投票都係廢，因為喺呢到制度下政府根本唔尊重套遊戲規則
社運背後支援，個人認為邵家臻同眾志做得最好

12歲上真槍實彈嘅戰地
真係要同意咩
連戰地記者都話香港比中東危險
仲要派𡃁仔上戰地？
叫人唔好送𡃁仔去死=放棄新聞自由？
屌你真係用吓個閪腦啦

你叫射撚滿食女中出就叻姐 叫佢論政會唔會難為左佢

明白，原來你覺得因為「內會主席有權趕人」係泛民造成，所以蟲態喺內會唔抗爭係合理？
明白哂

鄭松泰真心廢, 呃飯食.仆佢個街.

公投攞民意做永續基本法

哦 你係死熱狗 cctai乜柒都冇做仲幫佢搵藉口
仲要係連登屌泛民

叫熱狗入去坐呀？

如果當日梁天琦真係聽黃毓民老點, 去endorse "港島區唯一一個本土派候選人"嘅話.....

咁未講到尾未即係你要個畫面好靚囉
鬥被逐紀錄就好似連登最愛嘅鬥被拉紀錄咁囉

真心究竟香港議會要一個點嘅議員？（政治論述？投票紀錄？）真心連登只係focus 佢無被人逐呢啲野根本大家都唔係討論係同一個點到。

衝有乜用?

得罪講句，衝完有咩用？你覺得保安攔你唔到？但見到有人話議員衝係重要過議政能力，社運背後支援？ 政府鬼驚你咩 衝唔係問題，但我覺得衝唔衝真係唔洗睇得太重要

今時今日仲支持熱狗係咪腦裝屎？

被人洗腦洗到咁

開緊白兵個page屌泛民

衝完係冇用，但唔衝亦都冇用。不過我見到啲建制冚家隡如果比撞到仆街我會好開心囉

熱狗同泛民一樣都係食濕米

係連登議政 根本唔係議政
佢地從來都只係要畫面好靚夠浪漫夠型棍就得啦

今日碧雲衝左下 做左野嘅啦 oh yeah

你班泛粉收嗲啦
精神勇武駛你哋教

咪姐係想場面好睇囉

但大把人唔會同意鄭松泰齋坐唔衝

今年先係姐，上年都未係架

熱狗真係好撚煩
唔衝又話你地唔勇武
做左又話你地博鏡頭

坦白講，係因我我諗唔到個議會仲有咩實際用途
大家都係做演員，與其比楊岳橋講「over my dead body」做文藝片，我寧願搵個會衝嘅拍武打片啦

關咩事

倒插國旗個畫面一樣係好靚, 但冇人覺得咁係做到嘢

坐係度都當做

我睇過無數次，亦到非常讚同毓民講嘅嘢。但咁係咪就合理化到鄭泰松成碌木咁喺到啊？

一開始笑鳩飯民舉手投票當反對，點知熱狗依家都係做返同一樣野
難為d熱狗仔要好似孔乙己咁ererer...

有撚做過野咩

陳雲話打死十八銅人陣喎內功深厚

衝完有咩用？ 我未諗到點答

但一兩日前, 仲大把人話選啲衝得撞得嘅入議會, 宜家咁快就有第二啲說法

真
上面已經有幾隻
用貪畫面好睇嚟開脫乜撚都唔做

努力啲啦

呢件先痴撚線

係咪逢親親新界西個d 人就係咁
因為我都係

陳雲：我在議會 會拿武士刀亂砍亂劈

「立法會的拉布和纏繞早已報廢，只是一場戲，政府早已控制議會，現在忽然要修改《議事規則》，用快速程序來控制香港國會，將民主派的戲台拆除，整件事不是特區政府要做，而是北京要做。中共火速清拆北京城市貧民區，與中共火速通過香港立法會《議事規則》修訂，是同一時間做的同一回事。現在不是港共控制香港，而是中共控制香港，控制議會以後，所定的政策、法案和撥款，是直接由北京中央決定，直接操縱香港的一國兩制。

如果我入了議會，即使只餘二十個人，都會出事。講一句好坦白的說話，如果今次表決將法定出席議會的人數減至二十人，而當時我在議會，你猜我會怎樣做？我好坦白講，我是議員的話，我會拿武士刀在議會亂砍亂劈，激烈過世界上所有議會，令日本人也要驚訝。你要去到這一步，才保得住香港僅有的民主制衡......」

——陳雲

熱狗風向
販民做咩都係食人血饅頭
熱狗做咩都係做實事，幫手足

自成一國思維
講真熱狗如果有自己一套方法理念去做緊都算

但最大問題係乜撚都屌

我就係話緊佢地選過撞得，但其他野唔ok 選黎都哂氣

可以話販民衝係係用 但係點都唔會理解到係佢地想人上街出黎俾人圍捕掛

屌販民最落力 然後連登仔屌佢地又話人分化

星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

樓主幫手置頂得唔得

不如你講下可以點阻先

就係呢啲人 香港抗命先咁慘烈

香港人無槍無炮鬥唔過共產黨不如大家投降啦

哎呀泛民內亂
獨派又唔夠料
最後講黎講開咪又係中共贏
一直都冇贏面

送你老母去死
個中學生點揀係佢自己決定嘅
唔好講到我迫佢咁
3歲都有權紀錄時事
呢個係公民權

你唔同意佢咁做
唔代表有權阻止佢咁做

死廢老心態

真係好震撼!!
由屌同路人落力過屌敵方既人, 講出以上說話
真係非常之有說服力!!
非常之令人信服!!

熱狗見其他人有道德高地就酸 就周圍咬人

因為依家果班係老弱殘兵，衝唔衝都冇分別

屌飯民
屌本土
屌獨派
屌素人

到你屌佢嗰陣就話被熱狗

屌你啦你呢句夠一樣應用到落泛民到
大家都係做乜無用
泛民做唔到就大屌特屌
熱狗做唔到就話可以點阻

議會植物人鄭蟲太收撚皮啦
我唔投泛民都唔會投你班熱狗啦

唔係全部泛民冇得投咩

呢句仲好笑
前排幾乎所有政府打壓post都一群熱狗出黎post omdb笑鳩佢
個陣又唔見你地出黎講「咁大件事，個個剩係屌omdb
未見人屌政府」？

最鍾意屌人鞭屍既又係你地
到自己友柒你地就話唔好慣著屌

紀錄時事同生命危險
如果小朋友揀咗生命危險條路
成人唔洗阻止佢？
仲要話唔撐佢就=抹殺新聞自由痴線過頭

都仲未計專業嘅問題
報館都揀班有經驗/有體能嘅落場啦
講緊班黑警追住記者嚟打 用實彈嚟射喎
咁都要盲撐？

咁你會投咩？

算啦，有班人覺得勸小朋友唔應該去就等於扼殺採訪自由

一邊係盡左力都阻唔到
一個係知道盡力係阻唔到
睇唔到有咩好批鬥

1. 如果衝
連登仔: 選舉近了, 又要扮下野
2. 唔衝
連登仔: 乜撚都唔做
3. 衝去打柒波波
連登仔: 戇鳩, 咪又係比人抬出去
4. 衝去打柒保皇黨
連登仔: 戇鳩, 又借D 耳唔投票
5. 衝去打柒保安
連登仔: 戇鳩, 人地咁多人, 又有武器, 送頭

佢唔係做緊自己嘢，而係一路目送議員在其身旁被抬走。
佢唔幫手都算，最令人心寒嘅，係佢嗰種完全冷漠嘅眼神。

邊有人上連登係認真㗎

有大人同小朋友揀，明事理都會保護小朋友
或者以後只准小朋友採訪，有大人都唔可以用

咁你又唔阻止下d 勇武上街？
好多都十幾歲ja
班熱狗就隻眼開隻眼閉，雙重標準

由得佢做咩都好啦

唔通我地需要蟲泰好似黃碧雲咁做下樣扮反抗??

我唔係熱狗, 但真心覺得內會搞到今日咁局面, 佢郁唔郁都唔會影響到啲咩
香港唔係需要有人「扮工」,而係真係做實事

與其洗板D7 佢唔郁, 不如槍口對外D7保皇狗先

你睇下衝擊立法會有咩人阻止咩人帶路囉
根本應該乘勝追擊，係泛民同示威者今日活動完啦好走

你唔問下楊岳橋？20個對你一個

做自己嘢

戇鳩 咁都打橫嚟講
12歲記者 同 成年抗爭點撚比
就算12歲有獨立思考要落場 父母係佢隔離保護佢
都係應該
我嘅重點係
1 成人應該保護細路
2 記者專業問題

你明唔明我想講乜?
連登要追擊既人, 不論人地做乜, 都係追擊架啦
連登仔邊會思考架

哈好笑啦，破壞規舉明搶果個睇唔到

依家咬返轉頭話你地有早知無乞兒
大把方法贏！

只可以話你搵到泛民痛腳，如獲至寶！

連登仔最講究鏡頭前做過啲咩，議會內缺席棄票令議案通過就唔小心啫

太認真喇你

總之（____）做咩都啱
（____）做咩都錯

咁就得，唔好思考，跟住風向屌就得

泛登打壓細黨最積極，憎松泰仲多過建制

當日熱狗屌柒泛民呢樣野時無人出聲
仲要俾世人將熱狗污名化
今日佢咁做真係歷史在笑

係 我係熱狗 隨便block

我之前分析左下熱狗佢地最大問題係無清晰政治定位同政治主張。佢地咩「永續基本法」根本唔似本土派會講嘅野，其實更似泛民。但佢地又呃人，將自己定位做本土派。所以佢失焦+胡言亂語，係絕對唔可能做到大黨之餘，客觀上又要𠝹下本土同泛民票（不過𠝹唔到嫁啦，𠝹到就唔會得一席啦），變左「鬼鬼地」。所以話佢鬼唔係咩空穴來風，佢個地位就類似係經濟大蕭條前，德國納粹黨

熱狗又黎連登洗太平地

泛民仆街賤格垃圾係人都知
不過鄭松泰仲廢
唔好再拎佢d 投票記錄打飛機
明明就鄭松泰話自己1:69
議會抗爭
結果驚畀人dq 就唔做嘢
想坐多兩個月拎埋份約滿酬金

我又做唔出跟風向屌
所以成日比連登仔屌柒我

鄭生自己野咪做共諜

唔好意思...想阻各位幾分鐘時間幫手填呢份IES問卷呀

感激不盡

張圖好清晰 咁我決定唔投熱狗唔投泛民投白票算了

既然大眾咁白痴 作為新西選民既我唔會投你
上屆都冇投你

多數話被熱狗嗰啲，其實就係

被熱狗苦主大聯盟成班熱狗
好柒

一路走來，始終9 坐

你係咁照做乜鳩
佢講錯啲乜你又唔講

熱狗我一向當隱形親中黨黎

政府做左咁多手陰野都可以賴落泛民
不如話香港人支持回歸跟住反共講唔通

博士做野洗撚你班ive仔教

北大

為嗰筆錢唔入對家袋

學下泛民倒後行囉??
人地搞集體辭職,五區公投個陣泛民係邊丫?
泛民訓係地下係為左上新聞咋!
訓起地下, 扮受傷就叫激進!?
到頭來做完爭取左D咩?
咪笑大人個口啦?
泛民咁多年,始終如一, 做完上左新聞當自己做完.

你地班泛民個日拎技AX47搞END GAME, 我咪全家投比你泛民囉,
唔係上黎打個PO話人地無配合你演埋D無聊戲囉!

Ching 啲藍絲廢老味真係隔撚住個 mon 都聞撚到有冇考慮過香討發展？

下一屆佢可以專心做自己野

條撚樣白坐四年，今年應該揾夠退休

中聯辦新契仔

除左識打獨立MAP人地藍絲, 泛民仲識咩?
我要既係結果,例如有效本土派既反水貨活動,
而唔係泛民既拖急倒後行,
年年為選票做大戲.
日日都講今日係民主最黑暗既一天.

上年就美帝通過人權法案,泛民就應該集體總辭,
由班建制唱獨腳戲啦!
唔係係立法會門口阻住人地衝囉!

佢負責幫啲臨時演員計緊飯錢嘛

METOO 因為毓民先投依條撚樣

總辭Ching坐咗幾多年做打手做到 Ching 呢個水準真係唔撚掂當

你緊係唔明啦
泛民成班剩係為左份工,又點會總辭搞公投丫?
咪訓起地下當自己成功爭取囉~

你實係最鍾意鄺神企上台大大聲講野，爭取靚畫面既人

頂唔緊，假撚到

香討P牌狗陣柒味真係改唔撚到

當年反水貨倒後行當自己爭取成功,
今日內會選主席訓係地下當自己爭取成功,
然後年年都貼爭取2012雙普選~

心照啦 唔夠我講 咪剩返MAP我做藍絲同廢老囉~慢慢自HI啦你~

松泰畫面最靚

今日係議會又唔抗爭, 又唔投票, 咁佢今日出席會議有咩意義?

講少左,
應該加埋企係行人路拎大聲公叫示威者冷靜,
然後當自己有份衝有份參與示威~
為左個新聞靚畫面,泛民都算用心良苦

問下點解當初盤古點解開天先

邊有得咁計
泛狗以前係好撚7
而家已經connect番
無割蓆 仲同你一齊衝
而家你又唔衝 又數番以前
想點撚樣

熱狗駁唔到就死埋一二邊啦，原來1:69就係坐係到呃飯食

熱狗真係行得太前

黃毓民當年都叫有玻璃杯睇下, 然後比人告出左本書叫集擊梁振英,
請問今時今日點解泛民訓起地下做咩呢?爭取左D咩呢?

無聲抗議

不如咁啦 我全家D票比你地機會,
香蕉, 玻璃杯二選一,
你地全部人學熱狗一齊做, 我全家既票就係你地泛民架喇!

咁都答唔到好多人既問題: 鄭松泰做咩呢?爭取左D咩呢?

唔坐係度應該做咩呢？

學熱狗齋坐唔衝?

(雖然飯民以前都係咁)

收皮啦，無民主黨有今日民主回歸

收皮啦 無英國主權移交 有民主黨密室談判

收皮啦，無八國聯軍有今日XXX?

hi熱狗

衝咗又點

收皮啦，冇盤古有世界？

泰哥今日係議會又唔抗爭, 又唔投票, 咁佢今日出席會議有咩意義?

倒轉國旗安全好多！

原來姐係同飯民一樣咁你班垃圾熱狗無資格屌人啦
你隻熱狗仲咩唔聽射撚滿話要上黎吠

訓係地下, 比人抬出去, 咁叫衝??為左上新聞咋 咪笑死人啦,
我就好BUY松泰,坐係度睇你地班小人食花生好過啦!

無，你到底明唔明？

熱狗就係犯眾憎，無論做咩都係犯眾憎。好似黃碧雲咁
結論就係，熱狗幾時先可以收皮，求吓你地，當香港人唔識野，放過我地

放過你哋咪一齊舉白旗 連登仔乜都屌 冇個係出人頭地

議會勇武抗爭

泛民都叫下
佢連爭取鏡頭曝光都唔做

又連登仔乜 又連登仔物
到底咩係連登仔 你係到發言 你又係咪連登仔
Peter攞料係咪
又打稻草人 好撚煩
你直接叫人類啦 人類乜都屌 冇個出人頭地 咁樣會好啲

講d野永遠同共產黨夾口供，熱共

佢以靜制動, 其實已經做左今日焦點

咪笑佢啦，
組織到就唔會做熱狗

Draw曬attention
威曬

唔係呀 係你哋連登仔炸 唔好拖累人類
你哋要屌人百屌成材
但自己就接受唔到俾人屌

同飯民一樣乜野呢請問？我唔明你講乜

咁得閒既?
就黎六四啦,
泛民你地D捐款箱今年限聚令擺邊丫?
係咪18區擺足18個, 然後抄人地當起年偏地開花呀????XD

泛民年年為人工, 月月為捐款,
每次一示威就係行人路拎大聲公叫人冷靜, 睇住D示威者比人打比人拉走,
跟住即場做訪問,
血就人地流, 彩就自己拎~

又我哋 我哋係邊個我地 我就係有用連登 有份抗爭
咁你有無份用連登 有無份抗爭先
好撚煩 睇到頭都大
咩都係連登仔 恐同又係連登 多gay佬又係
泛民打手又係連登仔
熱狗又係連登仔
白票又係

你咁憎連登 點解又用連登 做連登仔 好奇怪

放心 咪以為我係泛狗 唔會傷害到我
我會同你一齊屌泛民以前有幾柒 黃碧雲而家有幾老屎忽
但我都係憎熱狗多好多

點解我憎又要用連登？
因為連登係呢場運動嘅號召力
依家又屌個樣又屌呢樣
冇個組織
行動post唔傾
日日打飛機
我就係要大家傾正經嘢
我係憎呀 但我要做
我究憎班唔出嚟嘅手足啦
唔通我移民？

CHING 點解熱狗會覺得 唔支持熱狗 就一定係撐泛民 咩Logic

泛民唔做嘢就屌
但手足想出嚟做嘢就係送頭？
咁泛民可以做咩？
衝咗出嚟嘅又有冇讚佢哋？

再嘈屈鳩埋你係泛民議助都仲得

Sor 我冇理過泛民 如果係重要我611唔洗出
永遠要求人做幾多 自己都係坐以待斃
五十步笑百步

連登點會係號召力呀
熱狗先係
熱狗係眾人皆醉我獨醒㗎嘛

Btw你最後兩句唔make sense
你係為咗咩而唔移民 唔通係為左班唔出嚟嘅手足咩

屈埋天琦係共匪得唔得
所有抗爭者 只要唔係熱狗都係垃圾

咪就係咁囉 恥笑下 又過一日 4年咁坐 7個星期咁坐 你恥笑下我
但我就focus係524 527

泛民一日唔死 香港都唔會有民主
成班蛀米大蟲日日做戲又怕死怕無左份工, 點會成功爭取到.?
有人被DQ又唔反抬,
之風無得選又唔反抬,
我真係覺得就算立埋23條,佢地照樣唔反抬, 拎住大聲公係行人路叫示威者冷靜

又唔撚係你坐 你知咩滋味咩
我就就嚟坐 我係咪運動嘅垃圾泛狗呀？

大家咁話 你有罪係身 我有話我冇？

「做自己野」

最好笑係, 訓起地下, 比人抬出去, 就係連登開個PO, 覺得自己有做野, 覺得自己好大付出

熱狗講就凶狠，做就_ _

飯民舉手投反對票，你班熱狗就連票都唔投，北大博士就成碌柒咁坐係到
熱狗平時就律人嚴自己就寬日日都有笑料俾人笑

咁即係一樣定唔一樣, 你諗清楚自己想講乜未?

唔講下點解佢地會比人趕得到?

鄭松泰：做自己野

繼續死兜爛兜啦熱狗見親你依d熱狗上黎r票就覺得好撚好笑 9月等亡黨啦柒頭

蟲太：我要坐係度乖乖地用念力屌撚死你班泛民

收皮啦，無宇宙大爆咋有今日既蟲太

當時鄭松泰在城市論壇時串人指飯民在議會裡面坐係度就唔郁咁去抗爭

其實呢，根本唔係衝唔衝既問題

係熱狗班廢柴一人到黑淨係大大聲屌泛民唔勇武

到人地做野，蟲太就淨識坐係度

俾人屌就話不割蓆，無恥到

挑那星, 我想答你, 你都唔知你自己講乜, 一時一樣, 一時唔一樣, 認真問你, 又話我兜, 連登仔係咪無個智商正常?

平時就屌人唔勇武，點知最縮沙就係熱狗仔

用念力

叫當時販民投反對票嘅人情何以堪？

而家有熱狗spin泛民支持改議事規則，而家做乜都冇用wo。
明白，咁下屆唔洗辛苦你熱狗入去啦，反正成個立會都冇撚用，返去網台自high啦

泛民唔衝點解又要俾你班死熱狗批鬥？
本土派鬧真係無問題
你班死剩種真係未夠班

做佢老母

你又邊到睇得出我係熱狗

萬人臺......畀仇c 達踢爆做假數
果陣笑到肚痛

係

熱血公民今屆至少每區一席

叫 CCTai 會比較貼切

有無多數d熱狗都係7下7下讀書小智商低 憤世嫉俗咁既樣

喂你收皮啦屌你老母
收左共產黨幾錢阿死熱狗?

是但啦，冇興趣理熱狗住

星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

樓主幫幫手置頂可以嗎

呢d咪覺得衝又冇用，投票又冇用，訓下好過

算撚數得過販民
議員抗爭班販民有份搞死架喎
衝有用果陣屌人衝
到衝冇用就屌人唔衝
又黎唔好翻舊帳呀

背後做咗好多野你地唔知

....睇住實L有人係咁講

成日係到講販民當日點點點
選你入去就係想你做啲野唔同啦 又話1:69 又話販民當年都係咁 咁多借口咁選熱狗入立法會托呀
狙擊販民幾時都做得啦 仲出嚟選立法會做咩

朱凱迪無份支持修改議事規則
但今日都有衝兼比人趕走

搞清楚先，蟲泰主要工作係上連登分化，唔係搞立會嘅

你地真係好撚好笑, 簡單一句都講唔清楚, 到底係想話鄭松泰同飯民一樣定唔一樣, 十個POST都黎緊都仲未答到, 一味係度尻屌, 呢個就係你地既討論質素? 唔怪得之選埋啲濕尻老臨出黎做議只啦

一定唔投呢件垃圾

一樣又點唔一樣又點?
都唔顯得你d熱狗仔特別高尚wo

投熱狗就唔係含？

太睇起連登仔了

大家都係做場show 啫

泛民認錯咪唔bin囉

泛民唔認錯吖嘛 仲堅持自己當日冇錯

隻熱狗接受唔到蟲泰同飯民一樣咁廢
已經拗冇可拗

就無話點嘅。見你地屌得咁撚雀躍，想問清楚你地係屌佢一樣定屌佢唔一樣，挑，原來係一樣又屌唔一樣又屌下化，講撚清楚丫嘛

咁你答到我未姐死傻閪

迫美羅總部唿課金啦屌你
選得你入去唔係畀你坐喺度呃人工呀！

熱狗啲邏輯同五毛一撚樣都係好鍾意臭蟲論
話熱狗有問題時，佢就會話泛民未又係咁
正如話支那有問題時，佢哋就會話美國未又係咁

係咪因為泛民當年犯過錯，所以而家熱狗乜都唔做就好合理？

在我眼中，泛民係戰犯，罪大惡極。但如果要問責起嚟，熱狗一樣難辭其咎

仲有熱狗好鍾意雙重標準

咁你咪鬧熱狗囉
咁我咪鬧泛民囉

幾時有人唔畀你鬧熱狗啫？
但係你唔畀人鬧泛民喎

咁會唔會鬧埋熱狗？

我係人都鬧㗎喎
做咗咪鬧囉
都唔知點解唔畀人鬧

我有鬧埋共產黨㗎唔好話我冇鬧

我幾時有唔比人鬧泛民你咁同泛民話「本土派唔鬧共產黨」有咩分別

制度內既抗爭已經無用

所以坐喺度咩都唔做

咁我收返唔應該用「你」
改用「黃衛兵」

人地投票正常過泛民先
係立法會議員係冇用既前題下
投邊個都係含

熱狗同黃衛兵根本係同一種人，只係效忠嘅對象唔同

好彩我唔係呢兩堆人亦都冇投俾熱血公民
黃衛兵同熱狗留返畀你做

熱狗應該可以喺2020成為歷史
永遠唔好再出現

你隻on 9 熱狗覺得做show俾人趕出去同企定定唔做野既效果係唔同？
熱狗既智商有冇10 on 9 到震

算啦 做得熱狗既咪又係果d讀唔成書又憤世嫉俗果d毒撚

我覺得做show俾人趕出去同企定定唔做野既效果係唔同？？？？

你噏乜尻

我問你問題你點樣腦補個濕尻結論出黎仲話係我嘅諗法？

pu你阿麼，呢度有冇正常人嫁

衝唔衝都係阻唔到 衝左可以衝擊眼球 下次含淚可以含少滴

依樣真 你睇依個post d熱狗個個都神神化化咁
我識個幾隻熱狗fd都係讀唔成書，中2病上腦，懶係同大眾與別不同咁

有兩隻熱狗區選跑出
其實如果做實事都唔會講咩
咪撚再屌票

販民本土黃絲豬好嬲好嬲

泛民廢
熱狗更廢

熱狗好嬲好嬲泰博最出色

鄭蟲泰 正垃圾 廢過火雲邪神黄碧雲

熱狗果然係世界最撚無柒用嘅生物
如果得揀殺林鄭定殺熱狗嘅話
一撚會殺撚左熱狗先

販民話議會線有用，所以去選
熱狗話冇用，但都走去選
乜撚野邏輯？？？

乜鳩留返比你

強行標籤人就得，比人標就起晒鋼

你係兩邊唔係就得，人地就一定唔係

留番畀你你都可以唔要嘅
邊有套舊標籤畀你呢
唔好成日妄想有人迫你先得㗎

又黎標人

人地同你一鳩樣兩邊都鬧呀

你想要刷乜鳩自己高人一等

標人抬高自己

人地cctai有共青團協助

唔衝主席台唔緊要
你坐喺位留到尾最少都等秘書處收票嗰時搶票箱啦

黃絲話：唔試過點知冇用？
說服咗熱狗呀嘛

佢咁做 都正常 計過數 點都過硬 唔扮馬騮反抗到底 都係一種態度

比自己知道自己係弱智
如果下次仲投佢，就係無得救

楊岳橋認左錯

認變咗法治喪屍？

公民黨楊岳橋出席選舉論壇時，就公民黨於2011年支持投票通過收緊議事規則致歉，直認當年公民黨錯判形勢。

2016 年就認左
你會唔會當睇唔到？

不如問下香港人選泛民可以做乜？㩒錯制？

喂清 呢度好撚多泛民打手你講嘢佢地會嬲嬲架

熱狗可以收十萬月薪

我淨係知朱hi腸個身保護黑警但未知過佢保護手足

求撚期啦，求期up d野當解釋

你睇返佢投票記錄，同埋你認為依家沖會有用？

真正cctai

佢有票唔投？你on9?你睇返議會個投票紀錄先啦

唔通做自己嘢係趕緊打白宮聯署玩焦土？？

法治未死認咗未？

如果熱血公民作用只係得投票 口口聲聲話跟個制度玩係冇用嘅佢哋點解仲要出嚟選？

係喎，依家就算沖有咩用？都係比人抬走，泛粉on99

依家先係議會抗爭有咩意義？

ATM囉
邊個on9仔認為立法會議員唔係為錢？
搵個泛民大愛出嚟丫

你不問下泛民之前又唔投票又唔抗爭，先家就選舉先沖係先都知為乜

咁你班熱狗又屌班泛民唔沖

泛民之前又唔投票又唔抗爭依家先做又有撚用

又唔議會議會抗爭 又話跟個制度玩係廢
上一屆都話因為選得一個入所以抗爭唔到
咁點解今屆仲出嚟選

咪係泛民之前又唔投票又唔沖然後依家先沖有撚用咩

下 兩個問題冇衝突 泛民錯就一定 但熱狗今屆再選就唔符合佢自己講個套說話

講真 唔想幫人抿屎咁你出黎選做乜
等天下太平 光復左香港先出黎啦

你講班泛民？

你唔下泛民之前又唔投票又唔沖然後依家先沖有咩用？

五十步笑百步

又扮投咗人票，泛狗手段真低莊

係呀我當年投楊岳橋啊

當年gphone係金紫荊夠阻人衝啦
照佢比喻咁計
gphone直頭係阻止羊衝入獅子群既攝影師啦
見到啲熱狗死兜爛兜
日日今天的我打到昨日的我真係好無恥

所以唔衝就係做緊自己嘢？

目的係入去拎錢
同選入去跟制度
唔撚同丫？你d logic...

唯一認同白兵就係下面既講法

唔撚係駁緊你

熱狗唯一用處係值得我哋學當年批鬥本土青/飯民方法用係藍絲身上

咁sor9ry lor

哥仔，你腦海有冇timeline ，當年毓民一個人叫人衝冇人理，而家泛民依樣畫葫蘆係叫鳩做，係泛粉見到先覺得high

一樣還一樣
頭先果單你認返錯未?

回力鏢

即係無認錯法治未死啦垃圾AY

當時鄭松泰係城市論壇串議員在立法會只係坐係度就唔郁咁去抗爭

鄭松泰：沒有黃毓民我們什麼都不是

嚟緊幾年

蟲太 可以做自己嘢

熱狗最識拖住個龍門走 當年屌人唔跟住衝 而家人地衝啦 熱狗就9坐問衝黎做乜 on撚9

你認呢句係錯先啦柒頭皮

豬兜

你呢d on9 仔都唔會認錯啦
叫人認
有冇廉恥？

反面全集

你估泛民真係沖咩泛民做戲咋戇鳩，之前冇保安就唔沖而家有保安先沖，得你呢啲戇鳩先會比佢哋呃

佢又不是泛民，明知班泛民要做戲緊係食住花生等睇戲喇，佢會同班泛民一齊做戲我先驚。

我問緊點解今屆仲要選

學細良話齋
請坐低

我個人覺得熱狗幫監獄內手足，比販民更落地

同埋 起碼每次都有留低投關鍵議案

所以 暫時新西都會投佢

但如果有年輕本土出黎 就會改投其他人

好似星期一咁送頭 結果都係一場show je..

點解唔怪啲販民唔留係議會投票 可以否決左西九文化區個追加撥款囉

都唔係嘅 假若上次冇周永勤單嘢俾佢型一型
我諗佢都係選唔到

4年前港豬唔識嘢
黃洋達派過傳單畀我
嗰陣仲諗條友個樣幾真誠
雖然最後都係無投佢

btw
張嘢我係無接

問問問問你老母on99

原來熱狗唔係泛民

我嘗試用熱狗logic:如果大眾期望立會打交，當初大家就唔會放棄選熱狗陣營，就證明大家係唔想係立法會見到呢d場面，泛民都只係做返自己份內事。